是日靚晚餐 川北涼粉

好食涼粉難求. where is it

好想食

流口水ed

你地睇相就知好食。。。咪玩啦

但係有D中伏
上次係佢呢D食涼麵好大碗,以為涼粉都一樣咁大
點知係好細碟

BTW,味道黎講非常好,夠辣夠酸夠麻夠香,但係有一樣野唔夠
就係涼粉唔夠凍

沒肉?

沒肉嘅晚餐唔稱得上完美

咁除左睇相 應該靠咩去推斷一間餐廳d野好唔好食?

晏就食左一大舊炸魚柳

睇人...嗰個人食開屎就知d野好唔好食
例子:樓主食開屎佢推介嘅野都係...(自己諗)

辛束杀殳

上開飲食台既都知我專食好野
有連登蔡瀾既稱號

淨係知你同牛有仇 成日食牛

地點係KT馬姐

專食咖哩瀏覽

大肚腩死肥佬

好涼

出去

講中弱點發爛渣

即時離開

好似狗屎水咁

認同

弘B 乜你咁講野架